8月4日全「民運」動日

大家8月4日就係全民運動日

記住記住記住喺將軍澳嘅***就由寶翠有益身心咁行去單車公園***（待定）

去到單車公園記住留多陣做下運動 嗰日所有康樂設施免費嫁 咁行都攰無理由唔可以入單車館，體育館嫁嘛

喺將軍澳做夠運動就去港島啦
做運動要做足全日嫁嘛
咁難得政府都支持大家免費做運動

大家做運動加油啊

推

推到有人見到

一推再推

推到全香港都響應政府支持嘅全民運動日

Push

自推有咩所謂 最緊要有人見到有人去有人撐

pish

８月５全城罷工

理直氣壯咁制行去去單車館做運動

做完運動全日 腰痠背痛 緊要請日SL抖抖嘅

各大公司8月5日都應該體諒員工8月4日嘅全民運動日

做運動做到攰 請日SL囉 人之常情嚟嫁姐

喂 做運動啦 政府都叫你做 唔係唔做下話

得閒推一推

我願意8月5日擺工